一人n個侮辱回教徒方法

我先：佢哋話唔食豬，笑笑口話古蘭經無禁止食人，去食人肉啦

畫個穆罕默德出嚟

cls，咁多負評

呢個會搞到有恐襲恐襲，不了
留俾歐洲人做啦

帶個豬頭去踩場

即刻駁嘴

你侮辱得人就預咗人地會即時翻枱，又要驚又要侮辱人？

諗起以前有個巴打話無意咁咬住個豬柳強去參觀清真寺

真係好侮辱

回教徒有咩得罪你？

樓豬女神被回教撚中出左
樓豬心心不忿
但佢淨係走住黎屌
只係夠薑返屋企上連登開個on9 Po
問人點n個方法侮辱人地個宗教

做啦, 唔好得個講字, 快去.

搞到香港有恐襲就不了

唔食豬肉、唔認耶穌是主、周圍放炸彈

傻仔

有咩好方法?

你個方法已經夠晒好啦, 做啦, 快啲去, 記得拍埋片.

Thanks，會試

咁多負評, 連登幾時多左咁多左膠

我都覺得好奇
可能啲人憎我啦

lm 我都要搞鳩我啲中東flatmates